發唔發覺美國大選一到，突然有大量p牌狗出現

所有說話講緊同一樣，咩侵係連登仔老豆，盲撐侵，
美國大選關香港人咩事，cctoy 撐侵撐到好撚柒
突然見到好多p牌仔講呢d